想收一部 Bandai 1/2 扭蛋機

如題， 最好全新

有無巴打肯出讓？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

肥趣天地好似仲有得賣..
4舊幾姐...

黐線,第一水嗰堆冇人賣到係瑞記開倉可以買任何嘢加40蚊就買到,而家換個盒翻出就貴幾舊水,係咪發神經